{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 구름위의산책펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際には、追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、入室可能なペンションにはペット同伴もできますが、ペットがいる場合は入室拒否となり、払い戻しもできません。 この宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがありますが、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ご利用案内では、個別バーベキュー利用や暖炉、プール、駐車可能、ペンション周辺での楽しみが提供されます。 バーベキューの利用時間は24時までで、各客室テラスでご利用いただけます。 炭とグリルは追加費用が発生し、予約は当日現地にて可能です。 暖炉は全客室に用意されており、利用時間の制限がありません。 プールは7月から8月まで運営され、ペンションの外に位置し、営業時間は午前8時から午後8時までです。 プールの利用は無料で水深は約1.2Mです。 服装に関する規定はなく、チューブを使用できます。 駐車はペンション内に駐車可能なスペースがあり、全室駐車可能です。 周辺ではトランポリン、高城恐竜博物館、上足岩郡立公園、堂項浦観光地、文殊岩、高城博物館、南一帯海水浴場を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭は予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭は追加費用が発生し、当日現地で予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは7月から8月まで営業しており、午前8時から午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめる観光地はありますか？",
            "answer": "周辺ではトランポリン、高城恐竜博物館、上足岩郡立公園、堂項浦観光地、文殊岩、高城博物館、南一帯海水浴場を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 464
    }
}